燒山：解放軍會出黎示威實施分區戒嚴 香港人會唔敢出黎

8:42開始

又話唔再講

佢後面又話唔再講

解放軍有種咪企到2047唔好走

快啦，分區戒嚴你睇下樓價會跌幾多

不要說"推",

試著說：

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

解放軍係危言聳聽